# diagrammeHR

Le diagramme de Herzprung Russel


Pour récupérer le contenu :
git clone https://gitlab.com/leraut_alain/diagrammehr.git

j'ai modifié le README.md

git status 
signale la modification

git commit -m "fichier readme ajouté"

git push -u origin master

Copie du sous-répertoire HR (de org) dans le répertoire aaa

git add HR/

git commit -m "Répertoire HR ajouté"

git push -u origin master






